2012-02-08

1因为这样的新闻永远有人信，谣言总是比较拉风的，辟谣总是徒劳无力的 2愿...能早日走出来3赤裸裸的 … 这么不要脸的还是第一次见到4有质疑的地方永远有专家辟谣的身影！5利益和动机有时是不可分的，没有绝对的正义和非正义（看诠释权掌握在谁手里），两者有时并不矛盾，也并非完全对立，视角和认识不同，可能局限也会不同，讨论和交流可以多方位认识这个世界和自己6“你可以虚构情节，但不能虚构人性。”7♂形式的和先验的逻辑